2 Feb - 菲律賓 首宗武肺死亡病例

Philippines announces death of man, 44, from coronavirus
From CNN's Carly Walsh
The Philippines reported its first Wuhan coronavirus fatality on Sunday.

The victim -- who died Saturday -- was a 44-year-Chinese man who flew in from Wuhan in January.

It's the first confirmed Wuhan coronavirus death from outside of mainland China, and brings the total toll to 305.

He was the partner of a 38-year-old Chinese woman who was travelling with him. She was the first confirmed case reported in the Philippines.

Both patients were being treated in isolation units at a Manila hospital.

...

菲律賓醫療係咪用斬草除根法醫死者

將條友殺左再封哂所有中國人入境，做到完美隔離。

快啲同我推上熱門！！
歡迎自由討論及集氣~

「2020第一波工業行動！」初十醫護大罷工懶人包+線上討論區強勢登場！

香港又有歷史古蹟俾政府拆喇
嘈過石獅子 深水埗警署嘅人去咗邊